【突發】杜奧巴加盟法甲球隊！

突發？！杜奧巴加盟法甲球隊？大家別緊張，現在講緊的是杜奧巴的仔仔艾薩克杜奧巴。
法甲球隊甘岡宣佈簽入17歲的艾薩克杜奧巴，而這位小球員正式前車路士傳球杜奧巴的兒子，他將會在U19賽事中率先上陣。
17歲的艾薩克杜奧巴曾經都在車路士受訓，之後就轉加盟到勒芒比賽，上陣50場就攻入24球。隨後小杜奧巴以80,000英鎊轉會到法甲法甲球隊甘岡，而當年仍是16歲的杜奧巴都是效力緊同一支球隊。不知道17歲的仔仔是否想跟隨父親的步伐，立志要成為球壇的傳奇之一呢？
甘岡在 Twitter 上都正式官宣艾薩克杜奧巴的加盟消息，父親杜奧巴都在 Instagram 表示︰「為艾薩克杜奧巴感到自豪。」

北京電視機

條jer鏟唔鏟到草先

餅印咁

回家吧巴哥 咩盧卡古 達仔 銀河第一都係假
巴哥個仔返來頂巴哥個位

前車路士傳球杜奧巴的兒子

阿森納

希望佢好似老豆咁勁

前車路士傳球

正式前車路士傳球杜奧巴的兒子

諗起世奇果套奶奶

唔似就仆街啦

杜奧巴 很想去捕捉他

言承旭

巴哥都要25歲先有人識，28歲先正式成才。

傳奇

一樣樣